油價大跌，入油費不變

高油價是政府政策，目的是減少汽車數目。(油價大跌, 入油費不變, 油商繼續合謀定價)

減少教車師傅發牌，目的是減少汽車數目。(垃圾教車師傅生CANCER快D死, 教得唔好收得又貴)

減少考牌官數量，目的是減少汽車數目。(考車肥一次唔知要排幾耐呢? )

減少泊車車位，目的是減少汽車數目。(繼續炒車位fat fat, 收租佬萬歲)

私家車首次登記稅偏高，目的是減少汽車數目。(政府 fat fat, 唔使做有稅收)

全港有多條行車天橋淪為「斷橋」，閒置20多年無人問津，料浪費數以億計港元公帑。目的是政府唔想做野，唔想幫星斗市民紓緩路面狀況，有錢你同我去排西隧快靚正。

香港政府，以不變，應萬變。

有跌過嘅油價

易升難跌

電子道路收費都係講多過做

有無車主入黎分享下

唔係

世界油平啫
中海油唔平嘛

已經入到麻木咗
唔知幾錢一L...
淨係知貴過澳洲一倍

油公司給予大車隊的折扣高達50%，但小車主最多也只是20%，當中的差異除了突顯折扣優惠不透明及不公平外，還可以看到燃油價格的確存在相當大的減價空間。

市場高度集中於數個燃油零售商，由煉油、進口至油站銷售，「一條龍」式供應燃油（中國石油除外）。

進入市場的門檻高；新經營者要有足夠油站及碼頭倉庫設施，尤其困難。

零售油價少有變動，每個零售商旗下所有油站的燃油價格均相同。

香港市場只提供98 辛烷值，汽油本地零售商過往聲稱只出售98 辛烷值汽油是反映顧客喜好，事實上，絕大部分車輛均能使用95 辛烷值汽油並操作順暢。(同藥房佬聲稱口罩貴因為來貨貴一樣)

國際油價每桶高達140多美元時，香港的柴油價格每公升約12港元，現時油價已回落至每桶60多美元，柴油價卻不跌反升，令人質疑本港油站有合謀定價之嫌。

蔣志偉稱，非法油站存在多時，惟該類油站的衍生，很大原因來自高油價

袁國勇批評政府在○三年沙士後通過興建三幢傳染病大樓，最終淪為空頭支票，直斥沒有吸取慘痛教訓，更不能想像醫院現在仍沿用十七年前的系統應對今次疫症。

dllm 垃圾政府

大佬中國都未回本啦

要減路上行車學新加坡，你講既其他措施都係廢

願聞其詳

最好學坡狗直接禁車

香港太多假日司機阻撚住條路

正苦高價招標油站地皮，有乜計

油商： 價格波動屬短期現象，要較長時間觀察
The fluctuation is temporary, we are keeping an close attention to the market development.

中石化啲油係唔係同俄羅斯買

你知唔知年頭同而家價錢差幾多先
油價高低好多因素 唔係剩係原油

俾唔起 咪 米撚揸車 搭公共交通工具囉

買行車證
好似百幾萬

有加無減機制

蟻民學咩人揸車